點解佢叫女朋友去佢屋企都唔叫我？

當我係乜？

吓 唔通叫埋你去揸機拍片咩

吓 女朋友仲重要過我？
我接受唔到囉

你係佢邊個先

因為愛滋基佬人人得而誅之

同學

同學咋喎

拉佢入廁所坐上去囉麻撚煩

咁你問吓佢可唔可以喺床邊打氣囉

正常同學應該重要過男女朋友啦
同學會日日見喎

你有冇得畀佢插先